山竹預測路徑問題

其實點解山竹臨login之前明顯向北行，打贏副膠，無論火星電腦定連登仔都睇得出個風會撲去珠江口，偏偏各大台甚至南海之王一路都仲堅持plot條track去陽江

宜家結果真係火星電腦個prediction準好多喎 大交合哪來的自信？

你d 英文甘難 睇吾明呀

我唔識睇

其實點解叫火星電腦

可能各大機構model建基於ec，今次ec大敗，所以好多預報都炒車，反而hwrf大勝，除咗佢個滅世級強度之外